好多上一輩都係避共而落香港，唔滿意其實可再移民外地！

香港人一直都以逃避能力強而自感驕傲

當日班四五十後為逃避共産黨而落香港，而家共産黨殺到黎咪再走lor

移民左去加拿大既有眼睇

加拿大一樣有蝗蟲入侵炒貴D樓，港人咪賣哂D樓賺番筆後再移居第二個城鎮，香港人去到邊都俾中國人追殺，而香港人只識逃避走佬並以為此感到驕傲！

走啦！快D走！垃圾港豬！

從來港豬只求避難所，而不是求家。